- Administrativo/ Pacientes / Control de asistencia? 
- Administrativo/ Profesionales de la Salud / Registro (Agregar Nuevo Profesional de la salud?)
- Administrativo/ Tarifario / Tarifas (que son las tarifas?)

- Citas / Definiciones / Consultorio & Servicios & Horarios Empty
- Citas / Reserva de Citas / (falta validar si selecciona o no a un medico en el boton agregar.. error critico)

- Citas / Caja / Operaciones & Arqueo & Definiciones % tipo de documento & tarjetas Credito / debito Empty

- Citas / Reportes / all empty

- Asistencial / all empty

- Farmacia / Ventas / Validad cantidad(temporales) y producto (error critico)

